罪大幾時變到咁撚cheap

唔知入邊d comment係真心定打手定點

d留意咁on9
全部一樣，連講點好都廢事。